一人一份公司交換嘅聖誕禮物

聖誕節又到啦，又要諗買咩禮物交換好
budget $200內，巴絲打一齊幫手諗下

午餐肉

震蛋

我公司賣鐵門既，臨時木門門框一套

新鮮精液

飛行棋

我99%買USB手指,廢撚事煩

富士 30週年即棄相機

I Phone4 套

舊耳機線 最好壞既

惠康禮券

屌 我岩岩抽中金莎一盒
利申：送左一條毛毛披肩

留名參考

上年買左地盤用閃閃下黃色果舊燈

8kg米

舊年有人送細包米加支花生油

話說有個超憎菇既同事

上年抽獎中左袋野

我：個袋咁細唔會係冬菇禮盒啦

點知係松露醬

試過抽中霸王洗頭水
同 bb用廁所板

幾錢

毛毛拖鞋兩隻左腳 仲要一隻男裝一隻女裝 唔同色

唔同size